Ajax今年會唔會創造奇蹟?

先後嬴左皇馬同祖記，然後晉身四強，如果入到決賽仲要打巴塞或者利記，含金量夠哂重

四強對手太弱

創造緊

我都支持Ajax，無大牌球星但係隊波進攻打得好好睇

小心曼聯

希望夏天唔好比人掃貨掃走哂

放心，一定會

今年支持阿積士，埸埸都有追開

本身無now同有線，今年mytv gold都有得睇，超正!

MYTV有埋德甲同埋英足杯喎而家，我有啲興趣

係咪要Gold版先至有歐聯睇?

小心美斯

係~都係$148個月，連埋一堆電影台，仲有discovery channel同disney，幾多野睇

弱隊命運

樓上兩個賣廣告明顯到

好似做媒咁撚樣